開定 sleep is for the weak 加強版

已經返左十一個鐘工 再挑戰唔訓教

下世好好做人

廢

本能都要挑戰?

柯屎洗唔洗挑戰

我連續呼吸左二十年
洗唔洗挑戰

好串 訓左未

Hi

李城20年fans等開波

我40 年西布朗fans

眼訓就飲mr布朗啦

垃圾

weak

N賓訓左屌

Weak